[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4150)

誤中

樓主型撚到

我

Slow

慢

即場點買

0屍

搶了

乜撚數據都冇既點解，好撚不安呀

中國隊禁住日本仔踢

你一乜撚野呀

開左波未 365 no live
但馬會冇盤買 似開左

小拳石

更新下個bot 啦

日本第1球 超重注

入球球員：9號 森林原人

打開77台

買左20蚊客主 點部署

大寶中柱

日本比人屌到

8.5s gel

thanks!!

好多feed都有分等級架
視乎比賽重要度

8.5s 穩到

日本 goal

未

掛住你d gel gel gel了

日本大獲

樓主米6大隻型男

thanks!!!

日本大船準備一齊針

回晒塘了
Poker毀一生
賭番足球算

笑撚死

日本比中國禁屌到半場都過唔到

求置頂

死藍絲

刷角了

中國式中柱

11111111

我想低調啲...
但其實我係1米63...

買左日本大船等沉
死都唔買支那

日本毀一生
角大毀一生
入球大毀一生
望手足迷途知返

1111111

中國 我的國
終於開出了第一c

四捨五入 你有2米

高能到 打nba未

要blk 了死藍絲狗

一gel 1c
逼撚4人

全黑 玩撚完未
打多左個字 係味唔撚得

one C hi na

屌有個後備叫木熱合買提乾

半細gel

中國差D又輸烏龍

屌你老母救角

仲細咩 仲玩具...
我做Gym好過
近排又打下泰拳咁

日本贏1球 大家綠字開心好唔好

有無半大巴打

邊撚個
斬佢老母全家

有

入未

唔批准 買左-1 要2:0

屌

網球未？

我屌

打能死人咩，我175都驚能左你

架仔中柱

中國禁屌

日本中柱

日本

Japan

日本2:0呀on9仔

我🚌🚌🚌

屌 支那矛撚到

半大比狗賭

Japan!

嚇撚死人..
中柱

高唔代表有用 你對腳跑得快
都唔會夠我出拳啲肌肉快

第一日知？

買咗乜呀

我唔係要中柱 我係要入波呀屌你

型撚到

架仔上力

中國

入波呀

支那後防廢撚到

日本12m未 死支那

入波show未啊

高先跑得慢

想含

關你撚事

-7c

日本短傳好勁

十三好球

大日本帝國 萬歲

日本唔那係輸啊

安靜啦76 分都唔撚識報

日本仔入味

原來仲撚衰過女足

支持日本踢柒支那狗

買左0:0

1:0

垃圾支那狗識踢波?

支那狗都禁屌敍利亞 結果擺烏

咁多人買日本我反手了

連登大船 必定沉船

騷逼買咩

星之力必須死

角大24

痴鳩線 架仔同中國女足一樣

上呀！ 架仔

係咩

下午兩場西波

半大24

架仔好撚hea

鈴木武藏廢撚到

手足上車 🚌一路好走

有冇入波 有冇角球？

2.5s 1.5s 9.5s 8.5s

咩都無，得黃牌

7.5 8.5S

日本仔咁廢既

goal

13型到

黑人玲木 波都控唔到 踢到日本隊 黑人喺日本係咪大晒？

16m

JP YC

可唔可以假得有新意 黎個出奇不意

13

日職同中超比 始終係差一班波

9.5 8.5 7.5 6.5 5.5 4.5細

又半和全和？

有冇同路手足買左半大...
想一齊入屠房

狗咁撚

今晚里爾派錢

半大10 1 100
轉數快 payme 中銀恆生轉帳均可

腰斬左

訓身英冠算

0:0 2角完

全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個仆街

中超勁啲？

可以allin無入球

Lm

屠房room no.有未

女足勁好多

全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個仆街
0
0
( Show Blocked User - 壞撚左輸撚哂 )全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個仆街
0
0
( Show Blocked User - 壞撚左輸撚哂 )

睇呢場就知啦

係咁傳失

直接想屌你屎忽

做乜鳩唔出仲川輝人

佐佐木小次都上陣未

All in左日本半客 今之仆街啦

日本仔可唔可以學下傳波先

架仔幫我地滅左班支那佢啦屌

lm

收爹啦

盲母三千
• 3s
( Show Blocked User - 立法會議員 )
全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個僕街盲母三千
• 3s
( Show Blocked User - 立法會議員 )
全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個仆街盲母三千
• 3s
( Show Blocked User - 立法會議員 )
全家食屎

女朋友比我屌

你食撚屎人打撚死個仆街

肯轉6.5未

LM

Lm定等gel波

十三你快d死啦求你

垃圾杯 唔通出吉澤明步咩

31520520

你企開d啦

大家唔好回星之力
佢黑驚來的
想拎銀行户口捉鬼

買和未

我彪買咗咩

日本仔 快d入啦

推

原來岩岩場女足係踢得咁出色

又一場悶波

黎喇 藍天射波

Dllm 隻蒙古王究竟幾時得

冇7頭100%

買左日本 覺得和波

6.5s

各位如果想重注追數

日本第1球真係幫到你

我誠意推介

如果呢注輸 我即時退出波壇

又追角細

邊有射過波

All in

易到

01

日本Goal！！！！

GOOOOOOOOOOAL

即goal

日本goal

JAPAN!

感覺中國下半場會唔夠體力, 太多沒必要迫搶

日本Goalllllllll

日本咁快糕

一路好走

日本goallllll

0-1

架仔

架

日本goal~~~~

日本我愛你！！！！

笑死 支那

great

比多粒日本仔

可能射精仲多

日本易到

勁到

根本睇完先出

支那

咁比人大炒囉

Japan
456佢 快

日本入波一定角大

Ez goalll

大岩想多謝你 出黎食飯？

買支那果班去驗下腦啦

靚到個後爭

入多粒

Jp 1:0

日本！！！！

Goalllllll

今日約女食飯
順便食女
聽日先復操

Goal

鈴木都真係夠做

日本繼續入！！！

執錢

中國女人正仆街

有冇人買左支那
我老母都識買日本啦傻閪

鈴木武藏

買左強國？抵你死喇

中國會反cup

靚

1.5s 入球前狂升

成個中國都仆街

會唔會 憤怒刷角

China jump

笑撚死人咩
叫撚左韓女足十世

買中國輸錢就抵死啦

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

買支那果d都係

刀仔要左中國

唔好啦

買左中國唔好話自己識買波

走盤仲想點
唔洗輸都偷笑

一敏蛇買咗乜

諗多左。。。

雖然我買角大

會 中國隊唔識攻就鳩刷

日本半客Gellllllll

有無人覺得中國踢緊個班d樣好似唐狗

架仔入多球

40121236

覺

鈴木

日本全格？

補唔補和好

入多球先

手足們用緊咩apps
ios而家用唔到球探既屌

買6.5s就封左我

屌佢老母茅撚到

大日本國

少林功夫

咁撚樣冇紅

6.8和

係每一隻都好似狗

想殺人

中國對家投資法真係百發百中

咁都沒紅?!!

咁都唔紅，黑撚到

嘩屌你老母 收山腳咁
支那狗矛撚到 咁都唔俾紅牌cls

直接靴底踢人個頭 咁都唔紅

日本半客Gel 客盤gel fg cashed

唔會有人懶獨特買中國掛

中國仔d樣唔識點講 總之就係好柒 同香港人係唔撚同樣

大炒佢啦dklm
踢到咁矛cls

各位如果想重注追數

中國第2球真係幫到你

我誠意推介

如果呢注輸 我即時退出波壇

入球球員： 9號 董方卓

日本首球@1.5

茅到仆街支共狗

8.5S無壓力

China手足好凍

收皮啦屌你

仲要扮無辜
大佬呀矛撚到咩地步

果然支那狗足球都係打開殺人足球

係咪有傻閪買支那
出出黎 想指住你條撚樣黎笑

半場2球直接穿盤

支那球員冇手 得四足

傻撚左？

跟

支那輸半gel

中國都有人買
聽班垃圾講咩可以輸比日本南韓唔可以輸比香港都知好打有限

你呀笑撚死人 走盤炸撚鳩

我出嚟係有講全部過到關

真係有人買支那？

高寶藍色

你係岩蛇

不如你話李鐵落場入波

董方卓退役未？

四隻腳都唔夠兩隻腳踢 自殺啦支那狗

日本客勝重注 補唔補好

Block左佢啦 隻tot煩過中國狗

Gchi

小粉紅快啲allin 21倍

佢地夠撚架仔泡菜打咩

6.5b 8.5s
無得輸了
輕鬆睇波

驗腦中 買咗半下盤

中村航輔 柏雷龍

日本點輸 我是日本人阿屌

9號喎

半應該02 半大gel

隻9號茅到

日本打起左，支那茅撚好快紅

出gel圖未

meee

究竟智商有幾撚低先會買支那呢

im

留名

中國禁住屌

5.5b?

各位如果想重注追數

中國第2球真係幫到你

我誠意推介

如果呢注輸 我即時退出波壇

入球球員： 9號 范冰冰

大炒多3粒得唔得

靜啦 彪頭

唔係掛，好撚驚

Tot

角大中伏了

味屈我 我唔買盤

日本入多啦，大家開心

請咁多位allin角細
派錢

收山腳冇紅

敏z

一定買日本ng 架仔上哂力

當支那對馬爾代夫 同 關島，我會買支那

唔通，角大黨今日要死係中國腳下？

淨係枝旗你都知買邊面啦

支那狗d 足球真係好撚肉酸
撞一撞就扮野 訓低捂面

球證俾支那收買，唔出奇
nba都買得起

上緊ifc

手持8.5 7.5 想整多注6.5 會唔會一鑊熟

Feel到支那會有12m

無角嘅 屌

跳左了，係半空著緊地

半大

講個秘密比你聽手足

我發覺你都幾遲鈍唔係扮架喎

呢場波無底線架早d跳船啦

數學？

我了

一開波 係馬會apps 等佢轉

1.1日本勝 allin 都唔過份

佢出韓妹wor

平均一分鐘跌一次

一個踢頭一個禁低 界外球？

你買左大我有d信心 齊叫

8.5 7.5s??

一陣買四萬大？

買了角細

你將個名改左高寶黃色就原諒你

我發覺77台講波佬好憎中國

2222222

係

支那真係好撚矛

支那狗茅撚到仆街
大炒班死仆街啦

222222!

2222222222222

有咩人會唔憎中國

Cls

5.5咁博

唔記得英超邊場又係矛到傻
賽後球證話 呢d矛柴隊最終都係會輸到傻

有名你叫 支那

條友反手撚

好彩 頭先想屌5.5S

中國就快入一球

5.5都買細

又一件藍絲

真 利申 8.5

都無紅。。。

支那俾藍絲廢老五毛狗買

蝗半場0射正

仲董方卓？ 十幾年前啊on 9

球証收左支那錢 一陣會比五個12m支那

不嬲廢
好出奇咩

唔夠技術咪打人囉

10.5

殺人咩屌你老母

藍絲

其實我想轉返寶高

根據多次爆角經驗買到7.5s好停

不過支那人買6.5都應該可以既訓身就唔好啦

好似王牌都冇

改名做. 寶高(綠色)

咪係囉！丁俊暉都唔講！仲講董方卓

32034687 thx 巴士 留咁耐第一次中

又細波完？

比多粒啦日本

中國對曰本仔都入唔到粒

你囉

寶高

我覺得對香港個時會想殺埋

大波角大又輸

4-2-2-2 終極陽具插西黑洞陣

再見

各位如果想重注追數

日本第2球真係幫到你

入球球員： 10號 木村拓哉

肯定

大陸旁述有冇講踢得好，球證出黃牌太嚴

又無半大。想死

食組女喇你

又想戒賭？

0:2 Goallllll

又出掙

全黑 煩到

事實證明中國女足更出色

往死裡踢

唔洗等到果日 依半年已經進行緊

半2 下半場中國隊發力刷c
神9 謝謝

Gel定

補時完全補唔足

冇下次 梳

中 利申現場見到木村

換隊女足入黎呀喇不如

0-2

買左 9.5 8.5 7.5s

半客gel

佢係手足, 好撚黃

900定90？

我覺得外圍撚到時可以買黃牌大

應該日本仔都知

咁多人買細仲笑到死萬咁口就知咩事

本貿果然係唔會變

質

有咩人唔憎支那

日本日多甩啦屌

Dollar sign

廢中

狗都不如

支足

波台買中國既手足

仲叫手足

中國屌到佢啪啪聲

邊邊攻勢多啲入肉啲
定支那無還擊之力

Sor 波台仲買中國既撚頭

支那紅未

03 波強

某些無良記者在媒體上刊登了多則關於董方卓的不實報導，其中包括董方卓花7萬英鎊購買奧迪R8汽車，在訓練中偷懶，耍大牌甚至頂撞佛格森，不積極學習英語，語言能力差，平時沉迷於網路遊戲以及佛格森批評董方卓在場上跑動不積極等，後來都被證實為胡編亂造的無稽之談，甚至涉嫌惡意造謠。 董方卓曾表示：誰說我買了奧迪R8，我都想去告這些記者！ 佛格森從未發表過關於董方卓訓練消極以及態度不端正的言論，均為無良記者憑空捏造。 董方卓良好的英語水平可以在一則接受亞美尼亞記者球季末採訪的視頻中清楚的體現。

日本開大機會幾多

日本狗唔識炒人？

今晚買薩爾斯堡啦
全世界都買利物浦

猁和波名利雙收

8.5s 9.5s

今場角球阻力位係邊?

4

屌佢老母戇鳩嫁

沈大師？

入黎等派錢

手持6.5，8.5，10.5b
全中10抽1派$100

沈卓盈

發現你遺忘左月亮爸爸

原諒左

凡事留一線

我愛大家

全黑我愛你

電腦分析82% 5
18% 6

支足常樂

見你個名，即刻幫你叫

要問下股神我彪

其實係黑哨，正常咁樣已經紅左

多謝

角球火2 全10 Ok？

Ng away

Ok

MMA 咁

今日頭兩場買角大個d唔該驗腦

買支那盤真係抵死

無論從政治 實力 定係盤路 都係日本

乜撚野係阻力位

真係有傻9買左中國？

入得角未 彩！

有阻力既位置

賽前客W點補

無限角細點入

支那仔咁撚樣都無紅牌 on99 大力少少都出事

咁踢街場開撚硬拖

ok

今晚奧牛角大100%

gchi

馬會有第四格 我都買埋

冇錢驗了

全大未

今晚車仔下盤派錢

咁如果日本有全格就推哂落去

補多口客w

希望無

半場盤口利好中國追和

睇即場中國都踢得唔錯

睇好60分鐘前有第2球

跟！

無射門比人禁屌都踢得唔錯

屌晒你地老母
半大又一球頂死
開心啦？安樂啦？
賭賭賭 好撚喜歡allin?

有冇直播link

一陣開波又秒goal

13=連登方駿暉
蒙古王追到退役

屌你老母 賭賭賭 咁撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得掂啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都唔撚好入波呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁? 學人反CUP?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

算係咁啦 半場莊睇好和波

又打人

陣間又秒goal撚半大

2020就到啦 仲球探
Bet365啦 我細細個就聽過呢個名

和波我切

球探係馬會啊叔用

真係1球到尾 屌

1箭定江山

日本等豬區

普左黑絲睇左半個鐘喇

係呀跟住個40分鐘啲人瞓覺

我屌你老母

中國隊係唔係男人黎

日本仲唔撚換仲川出黎爆柒中國狗

又goal未

笑撚死
有無陰陽燭
好似奪命金劉青雲咁睇

有男人阻力 入唔到

女足換入埸喇

大陸仔中柱

完全無surprise

唔刷點贏？

明天差不多入波

柏林搞冷GAG，條友唔SO佢

1-1

藍天球

講完明天冇人覆。。。。

中國第2球4.1倍 唔博等幾時

333

0:3未？

33333

3ccc

333333

笑死 咩永遠明天 條友唔理佢

明天先入波啦 哈哈哈哈哈

隔離條友：。。。。。

想加注5.5就刷了

8.5

報假報得太無新思 請好好反省

換仲川輝人未

唔數角點贏？

中國nc cashed

屌 中場強國過左數俾日本?

屌個傻尻領隊

日本入多粒

嘩屌 一講即1:1

打支蝗抖下好過

仲未比牌

咪係 爆角啦

通常60分鍾鐘會換下人

我指日本

下半場G國勁咗

日本仔唔攻基本上就no goal

都要夾下 唔係點打泡仔

兩場都單邊細角 cls

準備11 21

召喚連c呀

召喚

岩岩強國球中框差少少

中共 ng

日本入多粒啦 仆街馬會半一得1.76

8c 10 1 100

中國
屌撚到啪啪聲

10角未

光宗耀祖

Yayaya一球到尾

有冇田中碧?

差少少即係唔入啦

日本會唔會有第二球呢

角大24全大24

一定會

日本回撚到就黎平手

好難想像國足會入到架仔一甩 上盤派$

預計波蛋0:2

角細gel

2.5b已死

毛澤東Goallllll

絕對唔想買中共

半一全一 半0全0

再比啲新意

蔣介石gg

Cls波

大陸狗派膠未

買左架仔ng 今日黑到仆街 斷估唔會針呱

習近平拔出他的巨棒把球打進 Goalllllllllll

師兄祝中

瘋狂犯規

林鄭 Goal

5.5c重出江湖 江湖又要牽起一場腥風血雨

無波入踢黎做乜

點解個黑人傳波可以廢到咁

大波華插水

照舊70分鐘買下球

中國？

中國 ng

波叔12碼

馬會架仔個ng低水勁多 有啟示

5.5 都似s
半2全4 撚狗

買支那

中國咁高水 有屎睇

明明係抽水多

鄉黑強撲出

呢2場有支國既波都悶到仆街 係得既

馬會和 落飛？

角球神: 阻力位 4

朋友係狗會到做，狗會自己食哂無抽水嘅

睇唔出大陸狗會入到波 全部垃圾組織 最勁咪七旋斬

架仔唔刷都難啲角大

睇賠率似一球到尾

好撚悶

金仔勁力射球

你第一日賭波？

等4.5

5.5S補唔補好

真係冇一腳全得好

送角

請指教

444444

係呀，你又知既？

444444444

笑到仆街
咁樣送角

蘇b呢2日撿了多少

架仔收皮啦diu 一隻角都無

日本下一球 極重心

Fake角

2皮青

屌日本仔仲唔炒遲早俾支那磨到入

5.5-2

0:2 Goalllll

4444444444

5.5s一陣買

4c

中國萬歲

點解你教而不善

5.5b可？

有無人有角球神個谷既Link？

4cccc

5.5 -20000

block左 廢事煩

冇12m?

中國
攻撚爆佢未

嚇到賴屎未

咁都冇12m

買 no goal試運

原來無武神 唔怪得中國唔入

5.5 腳震

球證收左大陸幾多錢

你至少5la，阻力位4

支那第二個柒個

真係痴撚線岩岩冇紅 呢下冇12m 個球證食撚左屎？

個球證收幾多錢 好強收山腳

勁 ！ 黑哨

你派

黑哨

咁都無12m ng

證明 中國就快會入波 和波收場

準備去馬會收錢

支足除左12m仲可以點入到波

咁都無12碼

有線兩條友講開澳職 認得把聲

睇黎下甲可以踢入世界杯四強

力造和球

一定好憎支那

踢頭唔紅，有12m唔俾

中國 操他媽的b

球證好叻仔

中國12m！

我有7.5s 想夾

本來應該邊隊12m?

中12

goal未

日本全格味？

日本被侵犯

又送角

成班冇品閪

CLS
狂送角

咁多角

gooooal

Goalllllllll5c

我了thirteen

報夠假未

報假報到咁有隊形 好悶

夾law，佢都叫人買6.5s，不過得1.64

成個人都繃緊晒 好想射精

China 12m

2:0

中國見日本唔刷 自己送

角細好震

0:2

日本2:0

02
架仔CASHED!

即買即收錢

5c ?

2：0

有角球 有入球

講左8.5s
又無買
屌

我係日本人呀屌

穿佢盤啦

jp 2:0

頂住

中 國出多幾腳 佛山無影腳2

架仔收錢

全格！！！

中國真係垃圾 無樣野勁

0:2 呀我屌你個西！！！

咩話？唔至半格？

收錢898

搞掂！ 日本我愛你

整多兩粒啦

我祖國日本

5.5s gel gel gel
我係撚要gel

中國球證 出招喇

中國對家真係派錢

2.5s

有冇面子球

第一個阻力位4 已破
下個阻力位 6.5s？

3連角 567

冇買日本 唉

call loan注一鋪返生

有冇人會買支那咁撚柒

買中國果d驗下腦

支爆了

仲要係打日本

一買完即刻彈02

有 打人勁到仆街 但人地玩緊足球

全格

我彪

兩皮5.5s

咸巴都岩呢d垃圾波

日本邊個叻仔入波

支那已經崩潰，準備打尻人

傻尻先買支那 下世繼續做支那狗啦柒頭

Ng 爽

執返身彩 馬會開唔切5.5s

有冇可能有第三球

已到阻力位5

佢叫人買6.5s 個阻力位咪係6

唔買架仔都唔買支那啦

唔買都冇人會買中國啦

唔叫

轉數快3804667
馬會：30987764
中銀： 012-871-10366451
恆生：768-549-883494

買左日本仔

5cccc

仲驗乜撚
直接申請傷殘津貼啦

派錢波點解唔買？

冇追日本ng

防守角球先嚟換中堅 on9支那

日本入2粒 就知香港無得救lu

中國足球當然不會令我失望

會 支那已經冇力 勁多犯錯

你 fg神

支持03 04 05 06
要支狗無地自容

中國武神上身

入左中銀 check

返工啦

02 03 10 1 100

中國輸兩球一定發癲刷

支那開始將足球比賽變格鬥比賽

打關島個d買中國理解到 但打日本買中國係咩諗法?????

但日本已經唔攻

D咩咩含涙買支那
買中國果d 我已經mark低

買左中國果D賤種抵輸
咁撚多場波，咁多彩池
有角球入球單雙你買
買埋晒果D中國盤，肯撚定都係中國人
中國人咁叻，用乜撚野馬會
住乜撚香港，死返大陸啦
你地真係賤種黎
可以為左一千幾百出賣尊嚴

屌你老毛今晚倒垃圾即pay 800
收工入落馬會聽朝上50k
指住你個頭黎笑

敏z呢？

信錯馬會

list block la diu

冇仲川輝人睇

@8狗

咪笑我老友先ok?

即場角點部署

含淚留力打香港

中國 國足愈踢愈差 真係痴線

好撚爽 無腦入角大慶祝

擇低傻尻買中國先

鬼盤受讓100球都買啦。。。

late

日本啲組織J死了

6.5 2.02

原來仲川唔洗出就02 易到

13億人 無11個人識踢波

屌得好

s?

一早起身就買
有錢食飯啦

無買

75分鐘蝗0射正

做支那人仲要輸錢

買中國果D輸錢都冇人可憐

已買 準備爆角

出埋就456
人地主場 放過人啦

Ifc吹緊風 抗大船

想睇佢撚支那狗 但又驚支那狗踢傷佢

今時今日買中國既抵撚死

波po無你容身之地

日本射入佢喇

點解要比面蛆國

我忍唔撚到笑呀

支那啲歸化兵死曬去邊

比球面子球

大家都係日本人阿屌

面你老母

留力打泡菜狗

吊得好x2

諗唔明會買支那個d個腦係未生係屎忽

天滅中共你我有責

子你老母

井手口真係要戒左鳩射 成日射人輸反擊

入多球機會有幾多

唔駛驚 日本仔贏2粒唔會再刷

買中國個班人係天生弱智定食得TG食到個腦出事啊正一戇尻㐵

岩

50%

球你老母

輸錢都唔撚買中國啦屌你老母
成班廢閪

無再入，買nogoal

仲要吊多佢幾下 好買唔買 走去買支那

半大jumped
Japan first goal cashed
Japan second goal cashed
No third goal ready to cash

又收山腳

On9講緊中國比日本

中國第3球上呀

支那都要面？

5.5s手足終極練心

支那開始瞄腳

無論輸贏 買支那就係冇撚骨氣
買支那輸錢就係柒上加柒

比球og?

5.5s準偏

輸撚大左

跟左巴打 希望中到

睇咁耐 到底中國打波定打人

日本入喇

比你老母 要入多你幾球 支那要被炒

多謝gchi

支那狗開始唔收腳癲狗咁

支那國輸撚硬啦 google都直接畀3分日本笑撚死 場波都未完

個問題係 打日本點度到要買中國。。。

有無入球大細巴打

韓妹串日本 有冇人派

其實都唔關中唔中國事 稍為有少少智商 睇過下中國隊幾場 都唔會買佢啦 睇直播大把大陸仔反手訓身買日本

證明自己上一線嘅實力

屌你咩 燈我半大10$
無錢搭車返屋企

田川亨介上場 準備客ng

幾時返hk？

2.5s震緊

wtf

又話愛國 笑撚死

0

whom

仲川where

神5？

@敏z

上呀日本

入多球機會幾多

買中國果D肯定係每日150落黎果班大陸仔
正常香港人，邊有可能買中國
場波你有得揀買同唔買
買中國，代表你連做人資格都無
輸係報應，係個天對你人性ge譴責

知錯了

差啲

仲川唔出 有田川夠做

屌 點睇似兩球收皮

7.5s gel爆佢

咪咁 想睇456

串兩場中國對家又收錢

中國佬快刷！！！！

中國足球係令人失望既方面從來唔會令你失望 場場買佢對家就可

6666666

6c

屌你中國閪拿拿林輸多球啦

入喇 屌

6c?

買左7.5s點部署好

含淚買中國真係笑撚死
有人唔做要做狗
輸到你狗飯錢都無呀

屌你老母支那狗

5.5s BOOM!

咁多C

比埋789 thx

6c 好在無跟5.5細

仆你個街 做 咩爆C?

6.5s頂撚住

100%6角完場

開個7.5俾手足派錢啦

屌你老母

5.5s同買中國有分別？

嗱嗱臨7c啦

100% 6C完場

支那連賓賓都贏唔到
13億既國家要靠入籍

入多球

Boom

支那比多球
日本入

唉 完分鐘 皮已收

又爭啲

真

笑撚死 13億人搵11個識踢波都冇

咪係

7.5s gel

買5.5細同支持中國有咩分別

feel到8c完場

日本唔換人咁招積？

9.5s
7.5s
Gel

立即同我冰角

開到神9抽

1

爆